貓義工強逼捉到流浪貓嘅市民交還貓貓 (2)

想問下啲貓義工有乜權力咁做
開新post

正皮：冇權力咁逼個市民交還貓貓，但要還番貓籠
負皮：還番隻貓比貓義工啦，做乜要領養流浪貓貓

貓義工不敢面對的無牌持有捕獸器

自推先

成件事既重點之一係姚生偷左人野一路無歸還

義工強逼市民還貓回覆

問左1823
如果有野貓野狗需要保護/煩到你
漁護處會提供籠去捉,你亦需要去搵漁記幫手
用自己既籠去捉有機會犯法

Pin

洗唔洗又幫你打埋去警署問?

成日都想問 貓義工個籠係咪特別大 大過人地屋企

如果有人質疑段野
自己打去問1823,當時我係咁問
我: 1823甜聲哥哥:
Hello,請問街貓算唔算野生動物?
:如果受到野生貓狗滋擾
你可以同漁記講,會提供籠去比你捕捉
:如果有人用自己既籠捉呢？
:有機會犯法

推

貓賊工 所講既「程序」係邊個訂立同執行？
佢地係咪所有野生動物持有人？

留名睇 的“貓義工” 問你 拎錄音

呀唔係，可能要問埋接聽電話，個位哥哥嘅number 添呀

唔係dry到裂開嘅呀嬋都唔會去做貓異工

啲痴線佬去哂邊

貓義工係唔會犯法的

貓義工係大哂的

死開啦貓義工
睇撚晒對話，貓義工就係咁撚戇鳩

入左籠就係義工架啦 姐係有小朋友爬入籠都係佢架啦

又有個弱智撚

一早block左呢個弱智

貓義工係救貓，唔算捉唔算偷

貓賊工心諗 點解呢到咁難帶風向
點解ban唔到人 平時fb搶聖人高地 仲一班人like架
係咪要我痴線搞亂個po先收到科

佢自己嘅機構訂立，不受法律約束，一般人無需跟隨

另外留意翻，唔係的機構就咁擺低個籠，就叫捉貓，如果計翻正確程序，係要搵政府機構，即係話隻流浪貓點都唔會係個間機構

偷野又會主動聯絡+約時間還既？
係咪貓義公打手黎

佢地幫手推到1001

頭先你個friend post左時間序出黎
人地日日覆
頭幾日仲要個義工唔得閒交收
點睇？

好似仲未衝黎呢到狙擊我地

拐子佬

上個po 有差不多千7個正評
姚生有千7個frd

CLS
啲貓義工喺街邊set個陷阱捉到隻貓就話係佢哋
咁我喺街邊set捕女器, 唔通捉到條女又話係我嘅 ?

FB 俾人屌到上天啦
仲惡過黑社會

迷暈

我以前會建議人領養
但呢班貓義工愈嚟愈閪愈嚟愈過份
而家好支持人去信譽好嘅鋪買

傻閪
人地日日有覆點樣失蹤呀
人地有歸還意願，係啲貓義工唔得閒

另外肯面對無牌持有捕獸器具的犯法問題未？

定係你本身咁急話佢偷野想公審佢逼人還個籠
然後銷毀物證呀

事主醒呀
唔留電話俾班閪義工
不過真係要盡快還番個籠
因間閪義工趁機報驚就麻煩
將個籠放番喺原地再通知佢哋算啦

btw樓主下次講清楚事件經過好啲
齋睇對話圖好九唔搭八

plan 住領養而家做緊功課
好L 驚d 貓義工

嗰啲錯別字小學雞都唔會錯好似打好大篇野好有道理但其實勁1999

去漁護署好過

以佢邏輯黎講 係架

Lm

貓義工有權家訪你十次八次最後決定唔比你領養

養咗好多年 好錫隻貓
有時影相放上網隻貓義工會走入嚟屌
或者pm我話點點點
最後block撚咗佢

貓義工話我用個籠捉再困住隻貓搞到貓貓好辛苦都唔算偷架捉到就係我嘅我憑我實力捉點解要還

係咪呀貓義工

做乜要黎屌你

屌d 咩？
話屋企唔夠大，有時屋企無人之類？
btw 聽過d case 話d 貓義工要求有權領養後突擊家訪

連登真係痴撚線
人地set籠擺糧捉到隻貓
你行過見到有個籠入面有隻貓
心諗唔駛買唔駛領養就有隻可愛貓
連籠帶貓執走佢
仲聲大夾惡上「貓義工=有罪」嘅連登圍爐公審人

幾樣野
1貓義工要24小時睇住個籠？
2人地原意係比貓一個家，咁捕捉過程有d屈委隻貓難免，你針住個過程，搞到人地好似全心要隻貓受凍咁
3人地擺糧擺籠比心機時間捉到，點計？讀哲學都知洛克「勞動力所得構成擁有權」

睇呢句都知樓主就係事主
仲要一口一句「市民」
扮旁觀者清咁讚自己
唔講件事對錯
呢個行為已經好噁心

貓狗義工是站着喝酒而穿長衫的唯一的人。他身材很高大；青白臉色，皺紋間時常夾些傷痕；一部亂蓬蓬的花白的鬍子。穿的雖然是長衫，可是又髒又破，似乎十多年沒有補，也沒有洗。他對人說話，總是滿口仁義道德，教人半懂不懂的。因爲他為人濕鳩，別人便從描紅紙上的「濕鳩貓狗義工」這半懂不懂的話裏，替他取下一個綽號，叫作濕鳩義工。濕鳩義工一到店，所有喝酒的人便都看着他笑，有的叫道，「濕鳩義工，你又手持一個貓籠了！」他不回答，對櫃裏說，「溫兩碗酒，要一碟茴香豆。」便排出九文大錢。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又偷了人家的貓狗了！」孔乙己睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？我前天親眼見你偷了何家店鋪的貓，吊着打。」孔乙己便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「竊貓不能算偷……竊貓！……貓狗義工的事，能算偷麼？」接連便是難懂的話，什麼「動物英雄」，什麼「家訪」之類，引得衆人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

收皮啦 天寒地凍由鳩隻貓係籠度唔撚講
呢啲叫虐待動物呀
貓義工幾時肯係病態扭曲之愛度醒

又有條傻撚

姐係你當貓只係貨物啦
有冇資格做貓義工呀你

講咁多隻流浪貓唔會係屬於貓義工嘅
叫人還貓還舊貓屎俾你差唔多

1）係一個寒冷環境，籠內的貓撞籠
你用籠捉貓就人道救援
人地係個籠救貓就唔得？
2）落左籠捉就時刻係附近睇住，做唔到咪落籠
唔通要隻貓係籠入邊凍一晚？
3）你on9嫁，而家咪有人話養佢囉
4）咁我係停車場買左個位，有條友泊架車係上邊，架車係咪我？

你講埋啲野仲噁心
返屋企啦“貓義工”

人地隻狗係露台就即刻報警話要救
困隻貓係籠裏邊凍又唔俾救

得啦得啦

1.放完天寒地凍唔望住唔留係附近 由隻貓自生自滅撞籠凍到震哂？
2.呢家咪有個家囉 但個貓義工逼人交番出黎又失去個家呀
3.就咁放低個籠走左去叫比心機？

我就唔係事主啦 不過你講野弱弱智咁真係令人擔憂

人地覆完你就得啦得啦

真好
個個人都咁錫你
個個都屌柒你件傻閪

得你老母咩 想圍爐上Facebook啦 你直頭想害死隻貓添呀

勞動擁有權？
果然係狩獵者
改左名做獵人隊先啦

仲有你放籠唔睇住佢
佢有咩事又走唔甩點算？
唔係好愛貓？
差啲唔記得你係狩獵隊

唔講件事對錯
唔講件事對錯
唔講件事對錯

打完呢句自己有無笑

佢咪繼續覺得我係事主囉 睇唔過眼放上黎分享一下
咁千幾個人正皮咪係事主朋友大軍？ 佢call齊班fd上黎討論咩 笑死人

俾佢家訪你證明唔係事主
一次唔夠兩次 兩次唔夠三次
反正貓義工最鍾意家訪

領乜撚野養 又要受氣又咁麻煩
落寵物店買啦
購買代替領養

利申: 家有四貓 1領養(朋友)3買(Fackbook) 可以屌我買貓 意見接受 態度照舊 我係唔會比機會任何貓異工

家訪完又話隻貓唔係屋企 腦補隻貓我比左朋友咩

利申 冇養貓

幾搞笑，擺籠本身就係唔啱規矩

俾時間策劃打劫銀行係唔係就可以有「勞動力所得構成擁有權」

其實真心愛護貓貓咪得囉 領養要受佢地氣真係會卻步
搞完一大輪又話 我比左隻貓比更好嘅家庭啦
曬氣咩

唔見我地百萬人大遊行有收穫？

上個post #999
高質留言

獨醒撚

貓義工:你屋咁細仲養3隻貓

返工又話冇人陪隻貓

其實呢句係咩意思
我屋企d貓全部都唔洗我陪 係得閒佢先戚起條筋走過黎陪我
我仲要即時放低手上既野比佢陪 謝主隆恩 我都未試過要陪貓

首先你要自稱係女義工，再開番個fb page扮係開左間公司，再自訂啲規矩

你地啲義工仲令人嘔心
口講關心貓 捉完貓唔24小時睇留佢係籠咁撚凍就唔叫對佢唔好
無時間睇好佢就咪咁做啦 你地家訪個陣唔撚係要人日日睇住佢陪住佢咩 做咩又雙重標準呀

你自己打哂稻草人覺得人養唔到咋 呢個世界唔係得你地班垃圾有資格養貓

講到尾咪又係關心個籠令你地要買第二個 一尾就講人地唔比番個籠你 關心貓個啲只係自己無道理抵稻草人咁加上去 根本條友比番個籠你就無拖無欠

陣間又話你地全部都係事主朋友

周街攞籠可唔可以當垃圾丟咗佢

要睇清楚個名，一陣話你偷垃圾

FB都勁多人屌緊佢

佢駁來駁去都話人係打手

擺係個垃圾房影相叫個貓義工汁算啦
事主見字如果真係打算親手還就最好叫返6,7個fd 陪住好，唔係死無全屍都似

屌你老母死垃圾
睇你回覆笑L死
勞動力所得構成擁有權？咁d樓全部屬於地盤工人啦 佢地咁辛苦起樓
你地班垃圾幾時死？

希望事主見到個post同fb留言 唔好傻更更咁 到時都唔知會唔會比人圍毆

屌你老母閪
人哋救貓就係執著數，貓義工困隻貓喺路邊就係「比貓一個家」
依家人哋要養隻貓，你拆散人頭家，仲好意思話「比貓一個家」。

貓義工真係精神分裂，戇鳩鳩。

好似太多人屌佢地無覆啦

屌你老母黑吃黑

推呢個 雖然事主都係男人 但小心啲好啲

「勞動力所得構成擁有權」

即係隻貓係獵物？貓異工我俾個機會你講多次

hi 貓義工

乜可以隨街放籠既咩？
唔講以為垃圾黎😂
係咪俾清潔姐姐拖走左呀
有冇去堆填區搵下😂

捉野生動物先有機會犯法

捉貓就應該無犯法

唔好Quote 句哲學出黎 係到拋書包啦
張子強綁架李嘉誠 咁李嘉誠係咪佢財產
打劫銀行係咪都要勞力? 咁打劫翻黎果D錢又係咪佢財產

仲係你條傻尻

屌你老母貓義工周街捉貓跟著當係自己野？
當貓係獵物呀？
屌你老母臭閪祝你地世世代代被人捉去做狗做雞

照佢logic，付出心機時間就ok
唔洗理合唔合法，啱唔啱規矩

咩都唔洗講，
我淨係知個on9義工隨街掉垃圾
籠就可以隨意掉係街？

貓義工放置/管有貓籠捉貓應該並無觸犯《野生動物保護條例》，因為條例只係管野生動物。

“野生動物” (wild animal)指在普通法上歸類為馴化類動物(包括如此歸類但迷途或被遺棄的動物)以外的任何動物； (由1996年第77號第2條代替)

貓義工應該唔犯法，因為貓唔係法律下定義既野生動物，快啲報警拉條偷籠及偷貓賊。

唔好話自己貓義工啦
貓納粹啱你多啲

嗱，一個post就睇得出啲濕尻貓義工幾咁自私

嗰個人天寒地凍見隻貓係個捕獸器入邊受苦出手救助

正常人係會覺得呢個人幾好喎

得啲濕尻貓義工同冷血(佢地覺得唔係)
會forcus係話偷籠/唔啱程序/捉貓無問題

但無理過隻貓
天寒地凍放個捕獸器捉貓等隻貓係籠裏面凍
幾咁冷血同變態先做得出

但隨街掉垃圾犯法呢

阻到你搵食係咪好嬲嬲

管有捕獸器都犯法喎
仲有你係咪嗰間野口講自己NGO啲會員？

管有捕獸器都犯法
佢條柒頭想拉開話題咋

仲有嗰間野話自己NGO
但用個人戶口收錢

邊條例呀？記住《野生動物保護條例》只管野生動物及其相關事宜咋

屌你老母死垃圾
睇你回覆笑L死
勞動力所得構成擁有權？咁d樓全部屬於地盤工人啦 佢地咁辛苦起樓

你地班垃圾幾時死？

老闆買起咗佢勞動力

唔講件事對錯
唔講件事對錯
唔講件事對錯

打完呢句自己有無笑

樓主對，樓主噁心；樓主錯，樓主都噁心；比d閱讀能力

4）咁我係停車場買左個位，有條友泊架車係上邊，架車係咪我？

你擁有權係車位，佢唔可以喺上面泊車

其他太低質/觀點與角度問題拗嚟無意思

貓義工要24小時睇住個籠？
勞動力所得構成擁有權

想問下你勞動係邊一part？擺低個籠果下？

你話隻貓你既野，咁你係咪要自首自己虐待動物先？咁如果隻貓係街頭受凍，我係咪可以報警拉你？

我淨係想問一句
邊個俾你擺個籠係果度😂

知你係腦殘貓義工
點知仲眼盲
上一個post貼埋link俾你都當睇唔到

你真係冷血加變態
同意啲人用籠困住隻貓係室外度凍
人地貓就錯

虐待隻貓等佢係籠裏面凍你就ok無問題

唔係心理變態點做得出

權有權都講得出 屌你咪仲撚嘔心
仲有你話原意係比貓一個家 依家咪有囉
咁你地又嘈乜撚呀 又要玩返家訪
一陣唔ok又keep撚返隻貓過世
學人講原意 咪撚笑大人個口啦貓義工

隻貓入左個籠係貓義工既 咁事主救返出黎咪佢個攞
隻貓又無寫名 無話入左你籠就一定係你
咁隻貓最尾係邊個手咪邊個
鬼叫你唔小心比人起尾注

小小分享
我有d朋友接觸過嘅貓義工又真係大部份都on99, 咩都話唔得，最後佢哋因為唔想買又唔想去愛協所以放棄咗。

後來我隻貓走咗，有d未用過嘅物品想捐，咪問吓個有領養開貓嘅舊同事，先知原來佢係貓義工。去佢哋機構website睇吓見到一隻貓同自己之前其中一隻貓經歷好似，想試吓再養。

一般貓義工要嘅procedure就嚟喇，填form, 約家訪，講真，我都有d怕。最後家訪有成3個人上嚟，望完有窗網，問吓我同屋企人之前點養貓，同埋問埋我同貓之後嘅醫療方向係點。

跟住好快就安排送隻貓俾我，不過之前想再做多一次身體檢查，因為隻貓本身係有病嘅，咁我一早知，又覺得冇問題。到找數，我舊同事話佢俾，俾埋竉、同埋佢一直食開、玩開同痾開嘅我哋，想隻貓容易d適應。

之後隻貓ok咗，就還返d嘢俾佢。而家間唔中會update佢哋。

真係有好閪嘅貓義工，好彩我冇遇到。但都有好嘅，（雖然少），但又唔好吓吓都話貓異工啦。

利申：有介紹之前朋友去呢個機構，個個都不了。我自己都睇咗佢哋website成年先諗住去捐。

原來仲有賣野嫁

果個認用黎捉野豬都可以同日而語？

所以要遇上第101個好的貓義工真的好難

根據《野生動物保護條例》（第170章），任何人未經許可使用任何狩獵器具狩獵野生動物，或管有任何狩獵器具，即屬犯罪，可處第五級罰款（即五萬元）。

仲有:
如果捕獸籠合法咁點解漁護署會拆嘅

任何人 ——
(a)如殘酷地打、踢、惡待、過度策騎、過度驅趕任何動物或殘酷地使任何動物負荷過重或殘酷地將其折磨、激怒或驚嚇，或導致或促致任何動物被如此使用，或身為任何動物的擁有人而准許該動物被如此使用，或因胡亂或不合理地作出或不作出某種作為而導致任何動物受到任何不必要的痛苦，或身為任何動物的擁有人而准許如此導致該動物受到任何不必要的痛苦；

報下銀行睇下有冇人將個人戶口做商業用途

現時，合法使用捕獸器的機構只有漁護署和愛護動物協會。漁護署稱，是基於有市民投訴去捕捉流浪動物，會在保障前線人員和市民的安全，以及兼顧動物福利的前提下，因應現場環境採取不同方法，包括使用捕狗索及套狗索。漁護署指，因為捕狗索傷害狗隻的程度較小，通常先會使用捕狗索，如果地勢險要，捕狗索不能發揮功能，才會使用套狗索。當狗隻踏進套狗索，便會啟動連繫套索的彈簧開關，套索會被牽引而抓緊足肢。假如狗隻墮入套狗索，又沒有漁護署職員及時發現，狗隻很大機會會被套索索住一段時間，造成嚴重傷害。在2013及2014年，漁護署共捕捉了13,000多隻流浪貓狗。

野生動物係重點

D貓義工連放養捉到都話自己既
又話人虐貓
而家人地救返你捉到既就話有問題
雙標到

咪on9啦
一樣捕獸器
拎大細做分別

即係手槍唔算武器
要火箭炮先算？

你都講得啱既 可惜呢個籠唔止係貓籠 佢仲可以捕捉某啲附表二野生動物 例如豹貓

快d報警啦 睇下拉邊個

白痴仔
話撚之你個捕獸器捉乜
都係犯法
因為管有

你有好多貨係個會度？

捕獵野生動物先有法可依，至使有分合法同非法捕獵器具。

捕捉家貓又邊到有法規管？無又如何分非法或合法捕獵器具？

都要睇埋放置地點，同放置目的。如果貓義工放係市區，而其目的為捕捉家貓，係安全既。

或管有任何狩獵器具
或管有任何狩獵器具
或管有任何狩獵器具

理撚得你個籠黎打飛機 管有都唔撚得呀
唔通管有攻擊性武器 把野你唔用黎攻擊人就唔犯法

弱智仔 唔識管有點解

所以合法得個兩個機構
因為規管唔到
所以個捕獸器係非法
當然有人話清楚界定咩係非法咩係合法
但仲未推行到
所以你on9了

漁農處批咗

咁on9都講得出

唔好Quote 句哲學出黎 係到拋書包啦
張子強綁架李嘉誠 咁李嘉誠係咪佢財產
打劫銀行係咪都要勞力? 咁打劫翻黎果D錢又係咪佢財產

覆我啦屌你老母扮盲

條友好可能係嗰個會啲人
驚有人報警封鋪

條《野生動物保護條例》is under the umbrella of wild animals.

你唔識唔好夾硬黎。

係好難，如果唔係因為我舊同事係正常人我睇都唔會睇。同埋果時真係冇諗過養。

而家未還返個籠囉隻貓有寫你名定係貓義工本人留言

貓義工麻煩收皮先 真心好撚煩 自己大撚哂咁

你都岩既
係唔同程度

香港政府禁止以任何方法非法捕獸，根據第170章《香港野生動物條例》第7條，非法管有捕獵裝置，會被罰款5萬元，狩獵野生動物則罰款10萬元及監禁1年。另外，假如使用對動物造成嚴重傷害的捕獸器，更會被罰款20萬元及監禁3年。不過，只要獲漁護署發出許可證，就可以 「合法」使用捕獸器捕捉動物。

你個「合法」只適用野生動物

你prove左豹貓識睇個籠啲字 知道係家貓籠而唔係豹貓籠之後
我地再討論其他附表二既動物點樣識得唔好入去 例如都好常見既松鼠

咪柒
你篇文章
講緊捉流浪貓狗

“狩獵器具” (hunting appliance)指任何網、捕獵網、羅網、毒藥或塗上毒藥的武器、黏鳥膠、捕捉器或強光；

同個官講囉

家乜貓姐 人地係流浪貓呀
咪野生囉 天生天養

無放係野生動物出沒地點就得。你可以參考食環滅鼠工具。

佢講家貓
即係有人養啦
咁佢有意圖地盜取人地隻貓喎

講埋出口話偷人隻貓

漁護署回覆，該署接獲投訴後，已兩度派員到店調查，惟沒有發現該店售賣狩獵器具，但已向店主解釋有關條例，提醒店主切勿出售捕貓籠。

合法點解唔比賣呀, 答我啦屌你老母

狩獵器具的批准
以下狩獵器具獲批准用作狩獵野生動物 ——
(a)通常用作殺死鼠、小鼠、蟑螂、蟎、蜱、臭蟲、蚤、虱及類似的家居有害蟲鼠的毒藥；
(b)殺蟲劑及農藥；
(c)回跳彈夾，其大小及類型屬於通常用作殺死鼠及小鼠的；
(d)小於331毫米長、181毫米闊或156毫米高，通常用作捕捉鼠、小鼠及類似的有害蟲鼠的捕籠。

你荷蘭叻黎喎

以後見到呢啲籠就報去食環話有人非法設置捕獸器
籠上方仲有聯絡人資料

做開兵，幫開人照顧人哋條女
應該可以稱得上女義工

同一篇新聞後面寫道：

據，任何人除事先獲發特別許可證，否則不得管有任何狩獵器具作狩獵任何野生動物之用，違例者一經定罪，最高可被判罰10萬元及監禁一年。

越搵越多條例
個濕尻貓義工望住成堆捕獸器
都唔知點算好

明明係個異工有問題
點解硬係有人要為佢護航

見到個異工咁撚樣
係我都唔會放心將隻貓交俾班異工照顧

字大唔會令人覺得你啱
只係會令更多人 notice 到你係柒

唔緊要 你咪同個官講 我就電郵報左漁農😂

所以你見如果有野生動物出沒地就少啲會放。係市區入面放，危害唔到野生動物的話，見唔到點可以觸犯《野生動物保護條例》

叫佢地快d去自首

姚先生算唔算管有左捕貓籠？

報導唔比有錯?
我就quote 香港法例嘅
夠擔咪拎個籠去差館問下合唔合法囉

美孚有松鼠。

注意係babykingdom

lm

邊個想接返條女要家訪咗先

叫異工快啲報警拉事主 告佢偷佢哋隨地放喺街就走人嘅籠就真 不過記得諗好點解釋自己會管有狩獵器具 甚至用埋嚟捉野貓

可能我講清楚啲，非habitat就唔洗膽心，見過一兩次唔算habitat

你個理論同持槍但無射人一樣
我無對人開槍，點解唔可以有槍

你果然荷蘭叻
自己睇唔到唔知道就當啱

on9仔
又開始轉移視線

貓西斯

叫姚生報狗囉

香港法例只管野生動物既捕獵及其捕獵器，咁既法例岩唔岩就由你評論。

咁你啫係認異工本身就違法喎 多謝晒

啱呀 我係姚生就報警
係街執到貓籠困住左隻貓
天氣仲要咁凍
懷疑有人虐待動物
反正個籠落撚左貓異工名

有無手足可以起哂貓義工啲底替天行道

你如何得出呢個結論？

天貓d谷友都喪屌個義工

on9
你當你話係就係咩

所以嗰條1234
好可能係嗰個千金一刻有關係人士

女義工即係龜婆啦

傻西唔好以為較字有顏色就有道理啦

貓西斯好仆街
流浪貓:救命唔想入貓集中營

食環滅鼠工具 係Based on Cap 170A
唔係野生動物出唔出沒呀

On99 話撚知你出沒一兩次定日日出沒 你有合理機會捕到松鼠 就已經係關cap170事

要家訪就行撚開啦，支持購買

及其捕獵器

因為根本就係異工有問題
放籠唔理，捉到聯絡埋仲咁串

都有人心水清
唔止非法管有捕獸器
仲有可能虐畜

好撚心佢，夜晚咁凍，由鳩隻貓係度撞籠，邊個真心為貓一睇就知

終於有人講cap169

咪睇下個貓義工之後有無比人拉，漁農處唔執法咪姐係無捕貓籠唔犯法，到時再上黎

一早講左

再講清楚啲：

咪睇下個貓義工之後有無因非法捕獵器具比人拉，漁農處唔執法咪姐係無捕貓籠唔犯法，到時再上黎

憑自己本事捉點解要還

如被捕獲的動物於籠內承受不必要的痛苦，借用者有機會因觸犯香港條例第169章《防止殘酷對待動物條例》而被檢控。

疏忽或冷漠行為
沒有向其照顧的動物提供充足的居住空間、食物和清水。
用來存養動物的圍封空間並不清潔，而且光線、通風和排水不良，亦缺乏良好保養。
用來存養動物的籠子不容許動物隨意向四方走動。
在進口、裝運、勞動、運載或飼養動物時，容許動物被置於一個可導致「不必要或原可避免的痛苦」的圍封空間內。
罰則
根據《防止殘酷對待動物條例》（第169章），違例者可被判處監禁3年及罰款20萬元。

根據《防止殘酷對待動物條例》相關規例（第169A章），違例者可被判處罰款5萬元。

起下佢底
條友on99嫁

最好笑一野就機關槍咁一輪咀咁要人跟佢地d rulesssssss
仲當到人地係虐貓咁覺得隻貓有生命危險

估唔到連登咁多閪異工

加加埋埋應該罰到10萬

如果我答你算 你諗住點？ 話事主違法？ 咁放置捕貓籠嘅異工又咩立場
如果我答你唔算 點你問嚟做乜鳩

不過無如果 無人答到你 建議你報狗 自首應該可以罰輕啲啩

又更新咗

你班垃圾根本無呢個權力去做呢件事
義工喎屌你老母
有無問過人洗唔洗你班垃圾義工教？
你老母唔識教仔
依家我地做義工代佢教你咋垃圾
仲唔跪低多謝？

“第二日該男子又表示突然唔想領養貓貓，並想張貓貓連同捕貓籠還返俾我地”
呢句先係重點
如果呢句係真，咁姐係個男人係覺得隻貓關貓義工事，貓義工有權管
但又冇source

「一23四」(ID:27530)

罪證

1.明顯五毛言論
究竟聽日係自願罷工定強迫罷工？

2.明顯五毛言論
你出黎抗爭係因為愛定責任呀？

樓主：「係因為窮呀，屌你個系」

3.明顯五毛言論
我敢講五大訴求、光復香港既運動已經失敗左

4.明顯五毛言論
我一路理解嘅各自爬山係爬五大訴求呢座山，而唔係港獨呢座山

5.明顯五毛言論
黑警仔女只有死左先成為到手足？

五毛你好 大字唔係大晒
漁護同黑警唔做野唔一定係佢無錯
都可以係因為呢兩個部門廢
當然 你要玩 梗係同你玩大佢
報警佢虐待動物再加查埋佢銀行户口用作非法用途

睇個username就知 條友on9幾年

係高速公路設置捕獸器

咪睇下個貓義工之後有無因《野生動物保護條例》下管有非法捕獵器具比人拉，漁農處唔執法咪姐係捕貓籠唔犯法，到時再上黎

thanks blocked
樓主pin this

貓異工：唔緊要陣間再去搵柒頭捐幾萬蚊

多謝提醒 放心啦呢度大把人會call 漁農處
漁農處唔執法就唔犯法都講得出 正on9

睇翻原文 似係:

初頭見到救咗先
跟住你話要翻就想俾翻你
養多幾日有感情想要

直接開連登波

呢返入你老母個五毛閪啦
比人屌到無得駁就post呢段洗版
唔死都無撚用

明明好多人都講得有道理
班貓義工都覺得人地係事主個朋友or針對佢地
好多人都以事論事姐
真係冇得救
明明自己set完籠走左去
隻貓又凍又係度撞籠
呢度已經係對隻貓唔好啦
佢地仲好意思無限假設 懷疑人地會虐貓
佢地直情已經差d虐左啦
係對貓好就要識得放手
擔心咪提多d事主裝貓網呀 有咩事記得出聲個d囉
一定要係咁負面

驚你唔報咋，快啲，想知答案

原來有義工證就咁大權

死雞撐飯蓋

其實如果申請做愛協CCCP義工，愛協係會借籠比你捉貓。如果佢地係用愛協籠係無問題，問題係佢地唔睇住個籠。

夠膽就用point回應「抹黑」
而唔係自己團爐自high 一句帶過

圍唔到
Fb個個都屌到佢仆街 依家潛撚左水

淨係知貓義工捉返去都係困籠
兩呎唔夠

人地屋企最少300呎
究竟你機構好定係桃生好 真係唔知喇

人地打完劫啲錢係咪真係比左佢啊傻閪

估唔到個post開到2
LM睇貓義工幾癲先

唔算，異工先放籠先係非法管有及涉嫌非法獸捕，
姚先生不知情下，最多只係執到件垃圾返去，即使係告非法管有，佢有合理既理由懷疑放籠既人士非法虐畜，所以去攞個籠都唔會告得入

我係街道汁到個籠，米拎去狗屋囉，上面又冇寫你名，洗鬼同佢嘈，叫佢自己去報失啦

我講哂我既justifications，你地唔信，咪等漁農署告唔告睇結果（雖然應該睇埋告唔告得入先最有結論性）

得啦得啦
虐畜唔見你講
困係個籠度由隻貓凍
呢啲唔講

想知1234係唔係貓異工

會呻話俾班無良人士逼害
快啲捐錢去個人戶口啦

一隻先收千幾，啲存貨加加埋埋都唔夠俾喎
要做埋窗花佬、賣寵物用品同寵物善終一條龍服務

連登仔會湧入去屌柒佢地喎

咩義工證賦予你法律權力用捕貓籠?
SPCA出義工證有冇法律效力?
係咪有義工證先用得捕貓籠?
相反 係咪冇義工證用捕貓籠 就會抵觸某條法例?
兩樣唔同野黎喎
出黎解解畫

有冇問過隻貓想唔想俾佢哋捉
放返隻貓去大自然啦

呢啲貓義工真係好煩，出去買貓都無咁多嘢煩，出去買貓個店主會唔會查家宅？明白佢哋都係想對貓貓好，但應該係出於教育而唔係強迫，我點解領養一隻流浪貓要跟你步驟先？根本就無約束力，更何況隻貓根本就唔係屬於你，有人想領養，驚人做到唔好就留低注意事項咪算囉，搞到養貓都要攞牌咁，政府都應該叫人生仔前要攞牌

貓義工=搶道德光環
你有質疑咪搬"你有無良心\你有無愛心"出黎攻擊人
總之佢地認為有個光環係個頭頂就做乜都得
佢地夠膽係高速公路放捕獸器就知咩事

你駁唔刀

人地日日覆呢個有冇圖?
係上個post搵唔到

唔好話set籠 合唔合法
我屌你老母
憑咩要人俾番你

Ching呢個有得諗

😦😦😦

可能直情係相關人士

你真係on撚9
9up 當道理 傻閪
人地見隻貓係室外凍
救貓有咩錯
屌你老母,最多俾返個籠你
on79
咁多人屌你,都唔撚知錯

隻隻都咁靚
可唔可以more

佢係
利申識佢本人 佢係有少少弱智 偏激同attention seeking
成日話好享受拎住隻貓可以查人家宅 上人屋企 評三評四 話人廚房唔夠大就拒絕比隻貓人地個種快感

大家高抬貴手放過佢

拿, 我今次就真係撐你呀
唔好講咁多啦, 貓義工仲唔快d去報警???????

報啦, 報啦嘛, 仲唔報?

如果黑警會理你既話, 你估黑警會拉邊個丫拿?
快d報警啦, 支持你呀!!!

貓義工都要攞牌

都幾撚恐怖
仲有10+隻貓係呢班異工手上
呢鋪真係應該救貓

買幾錢？

貓集中營

今個禮拜精選：

兩支叉事件—kaleido coffee

除了家貓都是我的貓—千金一刻

帶着日本人面具的中國人—鮨見Omakase

笑死 仲有單偷貓

quote傻閪 請改做細字
佢就係想引人屌 spam幾頁全部都係佢

偷野就偷野啦屌你老母

Fact check左
如果佢係cccp嘅義工應該有權捉

義工護理員若發現尚未絕育的貓隻，便會進行部署，在擬定捕貓日期後聯絡香港愛護動物協會動物福利絕育中心，預留絕育名額，亦可向香港愛護動物協會借用特製的人道捕貓器，捕捉有關的貓隻，然後帶到香港愛護動物協會進行絕育手術[10]，捕貓行動多在晚上進行，有時需要通宵守候[11]。

義工證係人都申請得

祝天下所有有撚病既貓異工全部落地獄

貓義工想向姚生領養隻貓嘅話首先要俾姚生做家訪，
不過貓義工天寒地凍擺隻貓喺街，我喺姚生嘅話肯定唔會批貓義工嘅領養申請

其實應該由姚生家訪返D貓異工

同愛協/漁處申請咗先用得

甜聲哥哥more

1) 借用特製的人道捕貓器
講左咁耐，連登都上埋，但佢地無澄清到呢點
2) 有時需要通宵守候
佢地無

即係合理懷疑有貓隻受虐下救走隻貓

Exactly係咁意思
睇嚟呢個方案可行

走啦貓義工 on99

咁你又睇下姚生有無比人拉
無狗拉姐係無盜竊囉
On9

事情好嚴重，都唔知有幾多野貓俾人捉左
我覺得姚先生需要報驚處理

快啲，睇下個貓義工之後有無因《野生動物保護條例》下管有非法捕獵器具比人拉，漁農處唔執法咪姐係捕貓籠唔犯法，到時再上黎

我諗下面兩隻5位數啦

連登咁撚多貓異工

Facebook貓舍有冇好介紹

啲貓義工柒事好似唔會完

係弱智定唔識字...

好波

弱智前題係要有腦
但佢連腦都無

貓異工

啲人成日話領養代替購買
領養嘅多數都得唐貓
我鍾意布偶嘅又領養到咩
見過有啲人話如果你鍾意貓嘅就會乜品種貓都鍾意
都癡鳩線
一隻貓起碼十幾年嘅壽命
我連揀一隻自己鍾意嘅貓都唔得咁不如唔養
揀隻唔鍾意嘅返去咪更加篤眼篤鼻增加棄養嘅機會
只要個主人係真心對隻貓好嘅話就得㗎啦
同埋見親啲人嘅領養post
只要係名種貓就會勁多人搶住話想養
唐貓就推post push
香港人好撚現實又偽善
有邊個唔想養名種貓

尊重

真 唔好歧視弱智

點解領養會需要比錢間機構 咁同買有咩分別
有冇人幫手解釋下

你啱
我唔應該咁大聲講佢無腦ge事實出黎

睇人啦，我就冇咩所謂嘅，只不過覺得合眼緣就養
啲人對於某啲品種有要求嘅，亦都無可厚非
養動物最緊要自己鍾意

不過既然有啲人願意領養，係一件好事
太多仆街貓義工實在太過分

Check我糧單睇我稅單呢啲係咩玩法

咁老實講
都有一啲野要做如糧，有需要時可能睇左醫生先
但佢地一般都係對啲貓仔/名貴貓先咁

其它貓佢地死佢地賤
嗰啲老弱殘佢地好少救

五毛黎
唔洗尊重

錢錢錢錢錢

仲要過程冇人看管

1. 亂拋垃圾
2.未經批准使用捕獸器
3.虐畜 疏忽或冷漠
4.誹謗
5.私隱 披露未經同意取得個人資料

支持快d報警

所以唔係義工 係cap水

我都係住村
有好幾隻流浪貓
一樣係有人喂，啲貓想訓邊就訓邊，無人理
訓係條路又得
走去人地屋頂訓又得
爬上樹又得

又有人喂，食得多又郁得多
比以前無人喂大隻左好多
仲要唔係肥肉，係肌肉黎
係貓義工定義下，肯撚定會捉走

其實只係狗工

做義工咁爽有得cap水講到咁大義凜然

冇咁大個頭就唔會戴咁大頂帽

最好借呢幾日有關貓公義嘅新聞去一嘢打沉呢班傻西

隻貓跟著佢真係天堂地凍

搵手捉貓唔犯法
但佢喺街放捕貓籠, 即係陷阱

買自家繁殖過啲都係幾千蚊 又有名種
好過你受啲貓異工氣

如果咁講
佢都無問隻貓 肯唔肯啦
on9

嗰條傻仔黎
兜左好多個圈了

越講越多

超絕回力標

仲有
6. 使用個人戶口作商業用途
7. 逃稅

拎個籠去警署報失
話執個陣入面無動物
佢哋咁鍾意報警咪由佢哋報囉

貓義工同貓強盜有乜分別？
班貓義工又唔係政府部門
做得好好睇睇既話冇人會理
問題係依家貓義工個風氣好有問題
打住愛貓旗號搶佔道德高地好心做壞事

帶返頭盔先
我都信班義工係有心幫啲貓既
但係做法有待改善

呢個真係要講，如果係ngo，應該要申請之後係銀行開機構戶口，或者搵律師樓幫你hold數，用個人戶口真係好奇怪，有冇Ching 知佢地有冇每年出一次財務報表？

大家幫狗做埋嘢
有冇邊隻PC狗想升 自己刷業績嘅機會黎啦飛雲

屌你真係弱智 班狗有出糧㗎 佢哋唔使做嘢

呢個禮拜有笑料成日話香港係文化沙漠
根本唔係 至少呢個城市成日會出d幽默到笑死人嘅事

支持個義工報警快啲自首

Sorry 睇錯 我弱智咗

Ching你誤會左我嘅意思係 邊隻狗想升就可以自己拉9個貓異工因為好有可能可以入到佢

冇事冇事
隻貓異工令到大家都異常亢奮 今日嘅歡樂就全包係佢身上了

笑到仆街 秒跪

有錯就要認

好過啲貓異工
有錯就係度頂

隻貓又唔係d 義工生出黎
唔洗講入面無動物，主動講真話話自己見佢好凍想救佢所以決定收養

仆街貓義工
E班友跟本係拎住光環亂咁黎
佢地處理唔好件事，要人見義勇為幫手
仲可以大條道理咁
真係頂佢地唔撚順

岩呀 d 貓異工擺明錯俾人屌到上天都死撐

我周街用勞力捉條女咁條女就變咗我

豹貓

而家個FB page 係咪轉左PR?
用哂英文覆留言

你地仲可以loop幾耐

係
佢地個籠係宇宙豪宅黎
你地d 300,400,500,600,700,800,900⋯呎單位
全部都比唔上佢地個籠
比你地個爛鬼單位貓貓住係屈就左隻貓
只有佢地個籠先適合比貓住

你報警告姚生囉

佢地當正自己係宇宙警察
全地球人都比佢地審過
由佢地d CLS貓痴決定比唔比你貓養

漁農處都好quote 大家係咪咁撐政府

共鳴，我主人根本當我臭四，我返到屋企望都唔望下我，有時重比佢鬧，叫我熄燈唔好阻住佢訓。

千祈唔好，以佢地邏輯，
一陣姚生入左屋就當係佢地資產捉埋佢

貓義工 - 掌握全宇宙養貓權佢

當你買貓時，佢會罵9你
當你領養貓時，佢地會無限家訪你
見到人地隻貓好得意時，會偷左佢
再用隻得意貓黎貼圖博like, 厄人收養, 最後換隻唔討好Ge貓比人，自己就收埋得意貓黎養
如果你買左隻貓得意過佢，佢地會群起圍鳩你唔重視動物權益，係禽獸

日日多管閒事人地點養
然後話自己好忙好忙 payme 支持下

貓義工有權救晒全部人Ge貓

話知你有無人養

只有佢地貓竉先適合貓居住

公屋，居屋，私樓，豪宅 都唔適合養貓

公屋人- 太窮
居屋人 - 屋唔夠大
私樓人 - 要返工無時間養貓
豪宅人 - 屋企太大

小心比班貓義工厄/玩鳩你

結果都係返去貓義工度住籠

其實我唔係網上貓舍買架 我係facebook有d page (eg:香港自家繁殖貓狗分享區 等等)
有d屋企環境生左d貓bb
可以上去佢到睇 睇岩就傾
上到去個環境係d 私樓 公屋一般住家環境
果d村屋 一睇就知伏果d我通常pass
雖然我係買貓 但我堅拒繁殖場既地方買貓 我買親果d全部都係住家環境生左bb既主人家到買

貓異工拎正牌屈蛇
領養要五百一千呎

緊係屌鳩你啦

你隻貓可愛過佢地私藏d貓wor

你班人唔係貓義工
只係害死貓Ge貓痴
虐待動物he仆街

非牟利機構應該要登記
我搵唔到佢地有註冊
如果無註冊就要報稅
大家幫手搵搵

影相上網都被人屌
乜料

話你啲咩？

支拎
跟本貓義工背後好多勾結
佢地都有賣貓，仲要係賤賣個隻

仲要放個人銀行帳戶出嚟收錢

佢應該乜柒都無登記

條女唔係under野生動物條例
所以捉得

詩情 #33468 2021年1月18日 14:13
投訴非牟利組織「千金一刻」殘酷對待動物

無投訴埋捕貓籠？

有呀唔使擔心

我好得閒 所以會報埋蘋果 話定畀你知先
要道歉認錯好快啲喇

啲貓異工唔見晒
係咪搵緊地方收埋啲籠？

gogogo，我就唔信告得入CAP170

召喚1234

留返同個官講啦

道歉？佢地係個fb惡到呢

睇到佢地d replies...唔似係想救貓

自以為有光環有使命+有班信眾+有funding+有證就大晒
好似popo

勞動力所得構成擁有權隻貓係物件定獵物

起過你個底
又唔覺得你咁無人性

好似9:57 up左 但到呢家都未覆大家

On9睇得出

列哂近日大事

又係你條傻閪 報咗警未呀

正皮

精準

覺得大家係文盲睇唔明英文掛

第一件事上門家訪 上門拎number

請正名 係“獵貓人”

唔係貓義工

已經連圖都有

點解你咁勁好似由凌晨開post 傾到而家唔訓

留意返佢Id 名

明白左

比番（1）條link大家去睇痴線佬

貓義工強逼捉到流浪貓嘅市民交還貓貓

我啱啱訓醒 個陣咁多痴線佬令我要覆番佢地太亢奮訓唔著

果個鐘數有條燈柱囉
依個post 都唔少唔正常

唔係得嗰個1234屎忽仔咩？

燈柱幫手推左成個post
但燈柱冇黎呢邊幫手
可能發現同我地溝通唔到

好似有個大字問姚生keep 貓籠犯唔犯法

仲有個喇沙仔 留左一個言比廿幾條友屌番轉頭 都冇浮番出黎

好似某Ching 講佢跳左制，應該跳完左

都算係一種成就黎

可能去埋Facebook做軍師 幫貓義工諗下點應對

比人屌嘅成就

蘋果唔會告你呀 會宣揚你哋嘅善舉咋嘛

係因為本身隻貓已經有人委託佢捉然後打算領養
會唔會係已經收咗人錢唔想退俾委託人呀？
點解仲可以串成咁 狗義工都無咁剋人憎

FB 果邊d 留言都好L 精彩
都好安心大部分都係正常人

比咁多人屌緊都係覺得自己冇錯 貓義工食屎啦

畀個機會你…………

憑乜？

上一個post仲有多幾個柒頭

叫我地再睇cap圖喎 睇多十次就會變你啱？

Monster Hunter 情節

獵貓人仆街死全家 行山中捕獸器

咪當隻貓係商品 真係有心救就唔會天寒地凍走左仲要比人執到個籠

人地幫你救番「你」隻貓呀 仲係到chur人 一啲感激都冇

頭先上去睇佢地個page
啲留言鬧到佢地爆
畀人屌到消失咗一輪之後
佢地再用英文reply人地啲留言
用英文唔會令自己講嘅嘢更有道理囉好冇

天寒地凍先要係附近cam住呀
人地PM左佢地都仲隔左成粒鐘覆人
隻貓之前都唔知凍左幾耐

轉用英文回覆擺明係串人，所有人都係唔知頭唔知路

d英文屎到好似小學生

可能番屋企訓左 諗住虐貓凍番佢一晚先
貓義工：仲要我特登放籠捉你 麻鬼煩 聽日黎睇你啦 你凍住先等我

扮到自己識英文好勁咁 心諗你班講中文嘅垃圾

好似爆走癲左咁覆
好好笑

件白卡屌左佢幾頁
隔左陣又上返黎

屎唔屎唔講啦，個態度真係囂屎

佢push到完場 真係多謝晒佢

做異工高人一等 一定係畀人抹黑、所有質疑佢哋嘅人都係受人唆擺

用中文都答到狗屁不通打埋啲小學雞英文唔會顯得自己有邏輯同道理係自己嗰邊反而仲柒

姚生不如放返個閂實嘅籠喺原位通知佢地就唔好再回應算喇

咁快就崩潰

佢地嘅爐熄左
依家俾人屌到反曬艇

我想講其實唔單只冬天，夏天都係，有乜理由就咁擺低個籠就走左去

愈睇愈似post 1 有幾位users 嘅口吻死都要兜

佢冇point 嘅我話知佢打 德文

照佢logic應該周街癡漢

懷疑個劇本係凍返隻貓一晚
等佢謝晒再影相俾落order個女人
話隻貓好多唔妥
要個女人俾多d錢救貓

用返佢個「勞動力所得構成擁有權」理論，呢位姚先生照顧左隻貓咁多日，咁隻貓嘅擁有權咪屬於姚先生囉

其實貓義工理論上都係想幫啲貓搵個屋企，咁既然而家隻貓都有人領養囉，何必仲咁執著？

講真你做幾多次家訪都guarantee唔到領養者係會真心對待隻貓啦。

利申: 「勞動力所得構成擁有權」好on9

好多香港人以為用abc就高級啲 其他人就要聽

都係呢張cute的

唔夠人講就用英文

但我話懷疑似佢個陣就起哂鋼咁

做貓義工首要條件：有精神病

又有圖了

痴線過痴線佬

睇篇野都知你係貓義工
仲要一口一句「人地」
扮旁觀者清咁讚貓義工
唔講件事對錯
呢個行為已經好噁心

Btw你隻籠仔犯左法你點睇
仲想消遙法外

越黎越多痴線佬覺得對隻貓好就點做都得 罔顧道德

要迫貓貓住喺佢哋個集中營

Google 貓義工偷貓
多到呢

自己個籠香過人地屋企

係囉勁港女
講英文就好似高人一等岩哂咁
最後咪又係俾人用英文續點擊破

白卡限定

寒潮時搵個籠困住呀義工，放係街度等人救
咪知好市民救貓有冇錯

LM隻貓搵律師告個義工非法禁錮

姚生有時間就陪多d貓貓好過
理班傻人做乜

舖頭貓佢地都會偷再公審人地放養

放養有咩問題？
佢地都on99
屈住屈住唔俾佢地郁就最好？
佢地精神分裂嫁

Facebook咁撚多人⋯⋯夾埋用五國語言屌打佢都無難度啦

乜豹貓咁可愛嘅咩我以為係惡樣

呢隻係孟加拉貓，同野生豹貓溝咗幾代家貓既馴化家貓泥，惡嗰隻係佢哋啲太太爺太太婆泥

好Q架

豹貓惡樣，但好型

縮返入老母閪到以為會有人同佢圍爐，收撚皮啦！開口埋口就義工前義工後，我地義工點點點，關人撚事咩！你義工咋唔係專家呀！講撚到自己養貓好撚勁，自己好撚有愛心，邏輯錯撚哂仲夠膽死挑機

擔心貓貓安全你擔心下你自己個濕9機構仲run唔 run到先算啦柒頭

等睇條on9幾時上水，一突個龜頭我就

我有朋友係工業大廈保安，成日都話執到貓仔，但因為係唐貓，啲貓義工冇show佢

佢地捉靚貓同名貴貓嫁咋
講就講義工
咪又係錢

啲on9一出聲十幾個人圍住佢黎屌

多人屌佢到佢覆都覆唔哂唯有繼續鳩縮

但佢仲有時間google translate

玩打地鼠好似啲貓貓㩒住不明生物嚟撚咁

但啲傻佬縮到好入
唔見影

其實啲貓義工係咪弓型蟲上腦

佢地班仆街成日都偷貓架

基本上係有組織偷貓集團黎

以愛貓為口號， 合理化佢地d仆街野

敗露之後，就會屈原本主 各種罪名

無限FF合理化自己偷貓行為

勁恐怖賣埋啲九唔搭八嘅嘢
條友都short short地

佢地想減少攻擊佢地Ge人

佢又唔係官方機構又唔係漁護署......

佢報警都無用

創辦人應該女人黎

隔離post有人咁講

啲貓義工唔止賊，仲係強盜

佢地係偷靚貓
唐貓係間唔中收黎扮”義工”

偷完靚貓，出圖氹人領養，博like, 博attention...然後真係有人領養時，一係就已讀不回，一係就叫人捐錢比佢養貓，一係就話領養人同隻貓唔甲，換過隻唐貓比人

係係咪就係個隻貓義工啊？ 洗唔洗幫你報埋警，陰住警方告你國安法啊，一陣比國安捉就唔好啦

報警捉鳩班貓義工去坐監啦，呢班人渣

其實佢都係做生意者
義工係口號黎者
千「金」一刻
謀利組織

仆街貓義工

如果知道今次呢隻貓係咩品種就好了

半張相都冇，叫人還還還

分分鐘隻貓咩樣幾大佢都唔知

未必
可能見過，係靚貓
所以咁著緊
重要收入來源喎

睇佢講野就知係西女人

個古箏嘅同佢有咩關係

同一個人開？

管理群組呀
仲要又係叫千金

當正自己係公主？ 公主病同港女就有份

左下$75 係義賣明信片

貓獵人

捕女器

幾個鐘返黎睇又有新野爆
btw 幾條女都 .....

P牌手動讚好

唔明

因為我同樓主都係由5am 左右開post 睇
見住好多on9 出黎好精彩
估唔到而家有人爆埋貓義工有另一個gp

我只係係度搵，唔知啱唔啱

佢地爆左無申請任何非牟理團體
亦無申請任何公司
但收捐款
賣野
佢係咪話想報警？

唔好得罪香港人

係啊

咁好難做
我地奉公守法

淨係係連登打義工2隻字都有po係俾班賊仔偷貓

仲未計google返之前班賊仔周不時老粒左人地養緊既主子

班撚屌乜憑要家訪人先批准人地養？？？

過左成晚仲未有回應 係咪諗住摺埋唔做啦

諗住大家慢慢丢淡

繼續推post 先

竟然有圖

疑似事主出現了

多人表示呢間機構奇怪

啲人話係貓義工真人
未fc

自推

推到貓義工回應下件事點收科

花生

雙重標準

貓咩鳩義工啊 用貓搵錢之嗎

“或”即or,
a or b,
a 同 b 都係重點，

人地無夾硬嚟，你自已打去漁農署問

纙緝相信你無，所以

所以都係算把啦

推，但認真覺得佢諗住就咁算數生人唔生膽，口響響話報警又無咗件事，佢幾時唔pin呢篇文就代表佢幾時唔再搞大件事，因為而家個問題係佢搞唔撚得大件事所有野都係對佢不利

事主不如求其揾速遞送返個籠俾佢攬住過世啦

行下好心加句慎入

特登加密左嫁

寫話咩本機構不屑公審
你放人地個朵上facebook咪又係公審緊姚先生

又係古箏女人
諗起少女古箏團。

直接block鳩班傻閪啦
俾佢個籠困住爽啲嫁

已檢舉佢個fb

唔可以放過d仆街

繼續推

大把人做貓義工員為溝仔溝女，真係想嘔，滿口仁義道德、大把狗場唔合規格唔做野，以後見到流浪貓狗唔好搵佢地，佢地會送去狗場，好多非法繁殖用黎賺錢，咁只係會產生更多無人買的流浪貓狗

貓義工似係想捉捕流浪貓狗而唔係想拯救佢地

貓義工應比領養人家訪，証明佢地屋企環境合適，先有資格家訪人地判斷合唔合適

佢地個籠好過你幾百呎樓嫁

呢條友懷疑係相關人士黎

佢地FB有人爆料話佢地做假數
用個人戶口收錢又無註冊做NGO
啲數係亂啲

Ching.... 岩岩訓醒見到嚇親

個仆街page del留言啵！

尋日留左言，今日睇俾人del左

加密幾次好唔好

佢已經技窮到淨係post呢張圖話人又要又唔要
病入膏肓

溝女都分手幾次先結婚啦，有咩咁撚出奇？

有無留意到comment 度有個叫Alice Lee 既人都係用同一張圖reply d 人
懷疑係打手

佢del哂我cm
😂

你係咪太過連登仔形式留言呀？

真咩我好多留言都屌佢係白卡婆都未del

時辰未到姐

佢仲喺度駁嘴先好笑 打埋哂啲英文以為自己好勁

點解少左成300 個comments?
del 哂呀？

越del越多人屌佢

佢好似都刪左我cm

你個比喻 好正

佢自己乜都講唔出就剩係識用呢張圖 姐係現實做乜嘢都唔可以考慮

諗住掉淡件事 食屎啦

頭先上去望下發覺我啲comment冇哂咁滯

同FB舉報左
FB話無問題

頂佢del我留言

我想問如果我like 唔到comment 唔到係咪即係被block

係外國見過社區貓，一樣肥肥白白

貓：喵喵喵喵喵喵喵 (阻朕遊幸燒XX)

應該係啦

真係仲惡過黑社會

香港地用爛英文串人仲易自掘墳墓
中文未必要查字典....

最好笑係咩 佢覆人no
唔知佢del咗未啦 但佢用緊page 名覆人都夠膽淨係打no都知佢英文有限公司啦

比我就打Nein啦
見佢回Oh i see 笑到我....

中英文都1999

開番啲分身account

見佢兜到亂招答人，好心就柒少陣當幫忙
兜到連登仔起佢扮NGO收錢，仲兜...

連天下貓貓都圍唔到爐好心佢就del po 摺埋啦
仲老屈事主搵連登仔搞佢

可能佢覺得我地千幾人都係事主個fd黎 特登造馬玩柒佢

呢啲膠人以為獨人皆醉佢獨醒 全世界指責緊佢仲覺得自己冇錯

講到尾班貓義工都係驚冬天無火鍋料啫

我問佢有無登記商業登記同非謀利
佢答左自己獨立義工
佢del哂
但我cap左圖

係咪無既話收捐款=刑事？

至少逃稅先

【文匯網訊】（記者 陳庭佳）警方建議禁止「香港民族黨」運作，引起社會對其他相類政黨的情況的關注。根據《社團條例》第五條，本地社團如未有在成立後1個月內申請註冊或豁免註冊，每名幹事即屬犯罪。不過，多個「港獨」及「自決」組織成立至今，都沒有註冊成為公司或社團，除了一直有「非法運作」之嫌，更可毋須交代賬目及捐款去向。

在香港成立政治組織，通常須按《公司條例》向公司註冊處註冊成立一間有限公司，或根據《社團條例》向警方申請社團註冊或豁免社團註冊。

獨立於香港唔受香港法例監管？
犯國安喎

佢仲叫我地睇佢Facebook profile 咪錯囉

唔好咁啦，我要定期捉貓，po上去 等人捐款架
失業率咁高，幫幫忙丫，影完相 俾返隻貓你

得罪到千幾人圍X佢 易定 吹雞千幾人？
我都係見fd回 FB先知

唔膠唔會惹到咁多人丙佢啦...

唔止膠
仲乞人憎

之前油麻地果欄果頭成日見到有好多流浪貓，而家好似見都見唔到咁滯

我明佢哋好擔心啲貓病唔舒服嗰啲，但人哋生活得好好地，又有人喂，無啦啦就set陷阱要捉俾人養，我都唔知係件好事定壞事

日子耐左好似一隻又唔見一隻咁係咪冇晒先開心

人在做，貓在看。
宜家回力鏢世界，呢單野爆成咁，睇佢再唔救火就燒通頂

真

Facebook del comment 喇佢地

其實個啲貓係附近都叫好食好住咁 果欄啲人會餵啲野食但啲貓義工用佢地個套思想 覺得自己做嘅野先係對隻貓最好 真心痴線

應該唔關呢件事 睇第一段感覺

邊度有大啲嘅籠賣？想出街捉翻個男朋友玩下

撘單問，捉男朋友放咩牌子罐罐好？

貓義工呢個term好正面
貓異工

係邊放
有無地圖 排先

成日套人既思想係動物到
覺得自己最好嘅

不得了，成件事就係個綁匪大叫自己好愛個肉參架，邊個救佢我報警架 屌你老母，電影都諗唔到呢個情節

佢地覺得所有貓都唔可以係街
唔理係舖頭貓 有人餵開定點
總之就危險

放晒係貓異工屋企 困晒係籠終老反而仲好？
好心佢地就收皮 唔係所有流浪貓都適合入屋囉

夜歸女半夜在街好危險
我有個大膽諗法

救貓不能算偷……救貓！

外國仲有好多outdoor cat...
喺佢哋眼中 班主人係咪全部都係痴線

外國d 寵物義工係咪應該無咁痴線

覆未？

異工諗住龜縮到幾時？

推下

P牌冇得like

Del comment 咩？

Del左成堆

有結果未？

見人話黃色領養谷del啲屌柒異工嘅post？

每日一推

乜貓貓狗狗領養谷同天下貓貓勁多護航撚 講貓異工壞話就死罪

唔係喎，我見天下都幾多人屌異工

通常出完一個post屌貓異工 就會出幾個post護航
然後屌貓異工下面啲留言都好多護航撚圍威喂

嘩班義工真係痴閪柒線